玩撚完 國際民意逆轉

一份外國既報導都無

就已經俾風向撚FF 玩謝

好波

終於玩撚完

1999+標題黨

唔使証據

吹兩兩句又逆轉

好心唔好當外國人智障得唔得

收啦

風向撚

大家屌還屌 不推文

有証據未

有外國人逆轉未

今日第幾篇玩撚完post?

拉

正呀

咁你又有証據未 ？

吹撚到外謀智障

on9

拉

樓上咁多智障

玩撚完了

大家回完帶記住 block，拎p牌再吹風喇，不推文回覆

收啦撚屌

起底功能真有用 block

又block 一條 on9

係啊

依家全世界都同意樓主係弱智仔,老母做雞,日日俾樓主老豆掉出去接客

失左民意未 ？

果班風向撚去左邊

新account 咁快無P

我覺得樓主故意講反話

I mean 晦氣說話